水曜日のカンパネラ表演期間係比人推咗出海要搜救人員返上岸

最後點

游曬出去救佢

啲fans有心玩鳩佢

邊個live

電視台有live
d人笑係桃太郎直播

仲有冇

個無線咪幾勁喎
海上通用

原先有冇諗過會咁